﻿Studentnummer:333934
Naam:Eric Land

Wat is Git?


Waar kan je een repository voor gebruiken?


Wat kan je met een commit?
je kan daarmee notities angeven bij iets wat je hebt gedaan/hebt toegevoegd

Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
 - Bestanden toevoegen aan staging area
 - Bestanden committen 









